天主教係盧旺達大屠殺入面扮演左咩角色?

歷史0分
當年天主教係咪有份煽動
聽講有幾個有份煽動既神職人員走左佬去梵蒂岡，而家仲未捉到
真唔真

無人知

kindle買咗本書 睇下先